香港邊到有高質又黃既芝士蛋糕買

冇得食北海道芝士蛋糕

自己整

問蕭生

佢可以起台灣拎貨去人超賣

瓜破
小念頭

山下菓子有類似letao嗰款

Luna Cake 黃定藍？

香港無曬 唉

唔好食既 買左一舊中左伏

我覺得未解凍好食喎，似雪糕

推推